想下載steam 下載唔到 彈左句英文出嚟

有冇人幫到手
完全唔撚明佢講乜鳩

試下重新dl過？

路徑有怪字

試過啦。。。。

點樣先可以解決到 Ching

睇返你裝個路徑係咪有folder之類用咗ASCII唔包嘅字元 改咗佢

條path有中文字，係咪你Window Account名係用中文

我有印象我以前XP年代用過中文

係，呢個我知